明天開始，全面罷課吧

直到教育局局長下台

推